呢隻貓頭鷹個樣同一個連登icon好似

求 IG

好靚仔 好想畀佢抱起

想畀佢屌屎忽

隻鷹日日啄佢條巨蟲